全世界停止分化，全力幫助被捕義士

再屌鬼就爛J

請盡快update義士被非法禁錮既狗屋

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲